琴日盧卡古踢緊d咩

比咁多錢養隻猩猩

最慘隻猩猩仲要唔撞得，唔跑得，唔跳得

識鼓勵隊友

啦啦隊

去森林是旦捉一隻都勁過佢

一踢球會就冇力咁
一踢國家隊就識追波

賣佢去動物園再買claim

罰佢以後冇香蕉食

識得引你笑喎

識👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿👏🏿

揾猩猩唔難，揾隻識拍手先難

廖化作先鋒 差唔多啦

C朗走後

咁多年無一個
球員追到C朗曼聯時期成就
咩新魔獸 新美斯 新C朗 全部都係垃圾

一早講過佢技術極差

都已經唔止差咁簡單係直頭隱形 如果佢唔係黑人 真係唔知佢係場上面

黑子足球
但0作用

黑子嘅話會識玩彈彈波

👏🏿👏🏿👏🏿👍🏿